\documentclass[15pt]{report} 
\usepackage[croatian]{babel} 
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{txfonts}
\usepackage{mathdots}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{array}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{longtable, tabu}
\usepackage{color, colortbl}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{geometry}
\usepackage[classicReIm]{kpfonts}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{listings}

\usepackage{float}
\usepackage{setspace}
\restylefloat{table}


\patchcmd{\chapter}{\thispagestyle{plain}}{\thispagestyle{fancy}}{}{} 
\titleformat{\chapter}{\normalfont\huge\bfseries}{\thechapter.}{20pt}{\Huge}
\titlespacing{\chapter}{0pt}{0pt}{40pt}


\linespread{1.3} 
\geometry{a4paper, left=1in, top=1in,} 
\hypersetup{ colorlinks, citecolor=black, filecolor=black, linkcolor=black,	urlcolor=black } 


\newenvironment{packed_enum}{
	\begin{enumerate}
		\setlength{\itemsep}{0pt}
		\setlength{\parskip}{0pt}
		\setlength{\parsep}{0pt}
	}{\end{enumerate}}

\newenvironment{packed_item}{
	\begin{itemize}
		\setlength{\itemsep}{0pt}
		\setlength{\parskip}{0pt}
		\setlength{\parsep}{0pt}
	}{\end{itemize}}


\definecolor{LightBlue}{rgb}{0.9,0.9,1}
\definecolor{LightGreen}{rgb}{0.9,1,0.9}



\pagestyle{fancy}
\lhead{Programsko inženjerstvo}
\rhead{Radno vrijeme}
\lfoot{Dobri ljudi}
\cfoot{stranica \thepage/\pageref{LastPage}}
\rfoot{\today}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.2pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.2pt}


\begin{document} 
	
	
	
	\begin{titlepage}
		\begin{center}
			\vspace*{\stretch{1.0}}
			\LARGE Programsko inženjerstvo\\
			\large Ak. god. 2020./2021.\\
			
			\vspace*{\stretch{3.0}}
			
			\huge Radno vrijeme\\
			\Large Dokumentacija, Rev. \textit{2}\\
			
			\vspace*{\stretch{12.0}}
			\normalsize
			Grupa: \textit{Dobri ljudi}\\
			Voditelj: \textit{Iva Ištuk}\\
			
			
			\vspace*{\stretch{1.0}}
			Datum predaje: \textit{14. siječnja 2021.}\\
	
			\vspace*{\stretch{4.0}}
			
			Nastavnik: \textit{Miljenko Krhen}\\
		
		\end{center}

	
	\end{titlepage}

	
	\tableofcontents

	\include{Dnevnik_promjena_dokumentacije}
	\include{Opis_projektnog_zadatka}
	\include{Specifikacija_programske_potpore}
	\include{Arhitektura}
	\include{Implementacija}
	\include{Zakljucak}
	\include{Literatura}
	
	
	\begingroup
	\renewcommand*\listfigurename{Indeks slika i dijagrama}
	\listoffigures
	\endgroup
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Indeks slika i dijagrama}


	
	\eject 
		
	\include{Dodatak}


\end{document} 


